
Лабиринт Бессилия
13.07.2020 19:58
поход босс №1 босс №2 босс №3
Союзники
Малка
(Каммалатрон)
158 / 364
Эльф Элисрат
(Великолепная Пидж)
224 / 420
Vendral
(Vendral)
110 / 644
Dark Brother
(Imagine Sithis)
121 / 276
Лелуш1992
(Карлмаркс1992)
157 / 284
Хроника подземелья (шаг 75 / 75) ▼
19:58
шаг 1
Осторожно нащупывая ногами ржавые скобы, Малка, Эльф Элисрат, Vendral, Dark Brother и Лелуш1992 спускаются в подземелье.
Вопящая сигнализация наконец утихает, и на смену ей приходит механический голос: «Впереди Лабиринт Бессилия. Антибожественное покрытие туннелей экранирует влияния».
Как ни печально, проход есть только на восток.
19:58
шаг 2
Постукивая половинками кокосов, герои скачут на восток. Под наполняющий комнату шумок из карманов приключенцев исчезает часть наличности. Отсюда легко выйти в астрал, а вот чтобы пройти на запад, север и юг, придётся изрядно потрудиться.
19:58
шаг 3
На этом ходу юг оказывается к героям чуть ближе. В этой комнате минотавр играет в прятки со стайкой афинских девушек. Отсюда можно пойти на север и юг.
19:59
шаг 4
Усевшись на ковёр-самополз, герои едут на юг. Здесь мускулистый оратор по пояс в воде толкает речугу. На стене висит табличка «Боссейн за углом». Герои не ищут лёгких путей, а пути на запад и север одинаково тяжелы.
19:59
шаг 5
Герои идут туда, куда им и дорога — на запад. Здесь приключенцы смутно предчувствуют беду: на неё указывают и разбитое зеркало, и рассыпанная по полу соль, и приближающийся к ним Капитулист.
Зовущий Капитулист бьётся в агонии, оглашая окрестности предсмертными хрипами. Победители приступают к дележу добычи. Малка получает 1446 монет, рога босса Капитулист и бензоюлу. Эльф Элисрат забирает 1509 золотых и сыр «Бор». Vendral получает 1504 монеты и ежедневник «Вести с полей». Dark Brother кладёт в карман 151 золотой червонец и олений мохито. Лелуш1992 кладёт в карман 1489 монет и шкуру босса Мини-Капитулист. Есть проходы на запад и восток.
Последнее, что увидел босс, — алчные рожи героев, склонившихся над его имуществом.
20:07
шаг 6
Подумав, герои шагают на запад. Эльф Элисрат вынужден потратить 343 монеты, чтобы позволить команде пройти через турникет. Дороги ведут на все четыре стороны.
20:07
шаг 7
Герои идут напролом, а пролом ведёт на запад. В центре зала возвышается испещрённоe гномьими рунами надгробие, рядом валяется окровавленный дневник. Как карту ни крути, идти можно только на запад и восток.
20:07
шаг 8
Vendral кричит «На запад!», ссылаясь на своего бога. Герои радостно бегут в заданном направлении. Потолок здесь белили настолько часто, что пройти можно только на четвереньках. Крепкие телом пройдут везде. Все прочие — только на восток и юг.
20:08
шаг 9
Герои бросают гайку на юг и шагают туда же. Поскользнувшаяся Малка пробивает головой стену, обнаружив в ней тайник. Грех жаловаться, обогатившись на 1176 золотых. Идти можно на запад, север и юг.
20:08
шаг 10
Особо не раздумывая, герои отправляются на запад. Здесь опытный реставратор бережно восстанавливает путникам нервные клетки. Можно постучаться в любую дверь, но откроют только на запад и восток.
20:08
шаг 11
Спросив себя, чего они хотят, герои уверенно идут на запад. Угодив в зыбучие пески, приключенцы тратят на них лишний ход.
20:09
шаг 12
Приключенцы собираются с силами и бодро решают посидеть ещё немного. Герои не ищут лёгких путей, а пути на запад, восток и север одинаково тяжелы.
20:09
шаг 13
Постукивая половинками кокосов, герои скачут на запад. Здесь придавленные скалой весы показывают вес всего Годвилля. Исхитрившись, можно будет пройти на восток и юг.
20:09
шаг 14
Герои проходят сквозь стену на юг, отмечая, что на материалах безбожно сэкономили. В центре комнаты стоит прекрасно сохранившаяся статуя из белого мрамора. Если б у неё были руки, то она указывала бы на юго-восток. Завалы преграждают все выходы, кроме как на север.
20:10
шаг 15
Нелёгкая заносит героев на север. Здесь придавленные скалой весы показывают вес всего Годвилля. Отсюда можно смело идти на восток и юг.
20:10
шаг 16
Крутанув бутылочку, герои идут на восток. Угодив в зыбучие пески, приключенцы тратят на них лишний ход.
20:10
шаг 17
Из ржавой телефонной будки сквозь помехи слышится: «Идите на восток (→)». ☣
Время идёт, герои стоят. Скользкие пути на запад, восток и север выглядят блестяще.
20:11
шаг 18
Герои отдают право выбора компасу, и тот ведёт их на восток. На полу лежит элегантный вечерний костюм с рассыпавшимся из него пеплом. Пахнет серой. Насквозь проржавевшие дорожные знаки разрешают проход на запад и восток.
20:11
шаг 19
Помечая копотью факелов выбранный путь, герои идут на восток. Здесь гоблин-инструктор муштрует зелёных новичков. Отсюда можно смело идти на запад, север и юг.
20:11
шаг 20
Ползающие по стенам слизни медленно сложились в надпись «Идите на юг (↓)». ☣
Сила божественного слова переносит героев на юг. Для любителей копать под потолком этой комнаты проложен высоковольтный кабель. Как ни печально, проход есть только на север.
20:11
шаг 21
Позёвывая от скуки, герои тащатся на север. Здесь гоблин-инструктор муштрует зелёных новичков. На запад, север и юг запрещено идти всем, кроме героев.
20:12
шаг 22
Нелёгкая заносит героев на север. Потолок здесь белили настолько часто, что пройти можно только на четвереньках. Можно идти на восток и юг.
20:12
шаг 23
Сужающаяся игровая зона вытесняет героев на восток. В центре зала возвышается испещрённоe гномьими рунами надгробие, рядом валяется окровавленный дневник. Дальше можно идти на запад и восток.
20:12
шаг 24
Герои шагают на восток, потому что могут. Dark Brother вынужден потратить 343 монеты, чтобы позволить команде пройти через турникет. Другие направления здесь ничем не хуже, но дорога на юг выстлана скатертью.
20:13
шаг 25
Карлмаркс1992 делится ценной мыслью: «Идите на юг (↓)». ☣
Пересказывая друг другу услышанное, герои идут на юг. Здесь разбросаны рукописи, которые не горят, так как в них слишком много воды. Подземные СНиПы не предусматривают никаких проходов, кроме как на север и юг.
20:13
шаг 26
Не дожидаясь, пока им укажут на дверь, герои самостоятельно идут на юг. С появлением героев эта мёртвая комната оживает. В соседней комнате спрятан тигр, но может быть и принцесса. Двери есть на все четыре стороны, но вот ручки — только у дверей, ведущих на восток, север и юг.
20:13
шаг 27
Обнаружив свалку, герои по-быстрому сваливают на юг. Сидящий в очерченном мелом круге Телоранитель поднимает взгляд, и в тот же миг герои бросаются на него.
Сбежавший Телоранитель оставил героев без добычи. Дороги ведут на все четыре стороны.
Герои считают раны и товарищей.
20:21
шаг 28
Герои решают идти на юг, хотя совершенно непонятно, чем другие направления хуже. У стены лежит бессознательный герой с табличкой «Не забыть забрать на обратном пути». Отсюда можно послать кого угодно на все четыре стороны.
20:22
шаг 29
Бравируя самостоятельностью, герои отправляются на юг. В этом странном цехе, похоже, что хотят, то и делают. Мимо приключенцев проходит колонна кочевых трибблов. На запад, север и юг запрещено идти всем, кроме героев.
20:22
шаг 30
Свистом и улюлюканьем стая подземных крыс гонит героев на юг. Здесь права приключенцев серьёзно ущемляются, а их тела сдавливаются. Если не сидеть на месте, то можно уйти на север и юг.
20:22
шаг 31
Помня, что лемминги не могут ошибаться, герои уверенно шагают за ними на юг. Лелуш1992 первый подмечает мешочек в углу и становится богаче на 1518 монет. Попасть на запад, восток и север можно только через постель.
20:22
шаг 32
Ступая след в след, герои бредут на запад. В этой пещерке мельчает народец. Не доверяя отметкам на карте героев, Бо по-своему метит интересные места. Скользкие дорожки приводят приключенцев к лазейкам на запад и восток.
20:23
шаг 33
Время идёт своим чередом, а герои — на запад. Обитающий здесь и жаждущий крови призрак счётчика терзает каждого приключенца, строго соблюдая очерёдность. Если поспрашивать местных, то можно узнать, как пройти на запад и восток.
20:23
шаг 34
Ступая по чёрствым хлебным крошкам, герои идут на запад. Эта комната полна благородным металлом, который слишком хорошо воспитан, чтобы замечать, как его крадут гости. На запад и восток запрещено идти всем, кроме героев.
20:23
шаг 35
Герои идут наугад и на запад. Господствующие тут серверные ветра поддерживают оптимальную температуру залежей кремния. Бо подсказывает, что неподалёку что-то есть. Ведущие на запад и восток двери закрыты, а остальные ещё и заперты.
20:24
шаг 36
Стены затыкают многочисленные уши от громогласного: «Идите на восток (→)». ☣
Веря гласу, герои бросаются на восток. Сквозь дырку в потолке свешивается кусок оборванного меридиана. Из всех сторон света здесь представлены только запад и восток.
20:24
шаг 37
Повинуясь внезапному порыву вдохновения, герои прокладывают сюжетную линию на восток. Здесь Бо зычным рыком создаёт звуковую волну, на время выведшую из строя все ловушки в комнате. Если бы не проходы на запад и восток, ситуация была бы безвыходной.
20:24
шаг 38
Сомкнув щиты, отряд единым строем движется на восток. В этой пещерке мельчает народец. Проходы на запад и восток светлы и полны обещаний.
20:25
шаг 39
Выступив флагманом, Малка ведёт флотилию двуногих за собой на восток. Судя по двум горящим глазам в темноте, за этой пещерой присматривает пара циклопов. С громким чавканьем открываются проходы на запад, восток и север.
20:25
шаг 40
Не дожидаясь, пока им укажут на дверь, герои самостоятельно идут на восток. Здесь вокруг тусклых светильников кружат энергетические вампиры. На запад и восток есть проходы.
20:25
шаг 41
Ступая след в след, герои бредут на восток. В этом тёмном склепе трое некромантов бросают кости в пустой кувшин. Идти можно только на запад, потому что тут нет и не было придумано другой стороны.
20:26
шаг 42
Не обращая никакого внимания на табличку «Проход только для боссов и персонала», герои идут на запад. Здесь вокруг тусклых светильников кружат энергетические вампиры. Есть ходы на запад и восток.
20:26
шаг 43
Аккуратно ступая по переходным глаголам, герои идут на запад. Судя по двум горящим глазам в темноте, за этой пещерой присматривает пара циклопов. Из всех сторон света здесь представлены только запад, восток и север.
20:26
шаг 44
Карлмаркс1992 оглушающе шепчет: «Идите на север (↑)». ☣
Испуганно ойкнув, герои бросаются на север. Здесь права приключенцев серьёзно ущемляются, а их тела сдавливаются. Есть ходы на север и юг.
20:26
шаг 45
С криком «Эх, была не была!» Dark Brother ведёт группу на север. В этом странном цехе, похоже, что хотят, то и делают. Ведущие на запад, север и юг двери закрыты, а остальные ещё и заперты.
20:27
шаг 46
Карлмаркс1992 вещает с облаков: «Идите на запад (←)». ☣
Под напором стали и огня герои летят на запад. При ближайшем рассмотрении древо познания, растущее посреди комнаты, оказывается фиговым. Как карту ни крути, идти можно только на запад, восток и север.
20:27
шаг 47
Герои вращаются на месте до головокружения — и пьяно шагают на запад.
Прорвавшие координатную сетку герои оказываются в совершенно другом месте. Если не сидеть на месте, то можно уйти на запад и юг.
20:27
шаг 48
Цепляясь штанами за колючую проволоку, герои рвутся на запад. С появлением героев эта мёртвая комната оживает. Коридоры отсюда ведут на восток, север и юг.
20:28
шаг 49
Не ведая, что творят, герои идут на юг. Вдоль стен по собственному желанию перемещаются ведущие в никуда лестницы. Вокруг имеются какие-то стены, но ни одна из них не выдержит прямого попадания героя.
20:28
шаг 50
Переминаясь с ноги на ногу от холода, герои случайно сдвинулись на юг. У стены лежит бессознательный герой с табличкой «Не забыть забрать на обратном пути». Если не считать диагоналей, то двигаться можно куда угодно.
20:28
шаг 51
Карлмаркс1992 делится ценной мыслью: «Идите на восток (→)». ☣
Герои решают присесть и отдохнуть, но ноги сами несут их на восток. Сидящие у костра двенадцать месяцев опять что-то не поделили — в этой комнате тепло. Проходы на запад, восток и север светлы и полны обещаний.
20:29
шаг 52
В поисках экзотических впечатлений герои идут на восток. При их приближении неприличные руны на стенах начинают светиться красным. Отсюда можно смело идти на запад и восток.
20:29
шаг 53
Цепляясь штанами за колючую проволоку, герои рвутся на восток. Здесь должна была сработать хитроумная ловушка, но на простоватых героев такое не действует. Дальше можно идти на запад и север.
20:29
шаг 54
Переминаясь с ноги на ногу от холода, герои случайно сдвинулись на север. Приключенцы доходят до кондиции, но не останавливаются и следуют дальше. Дальше можно идти на север и юг.
20:29
шаг 55
«Идите на север (↑)», — старательно капает на мозги героев Великолепная Пидж. ☣
Карлмаркс1992 вещает с облаков: «Идите на юг (↓)». ☣
Эльф Элисрат крутит пальцем у виска и ведёт группу на север. Случайно расколов древнюю глиняную вазу с маслом для факелов, Эльф Элисрат обнаруживает хранящийся в ней клад, который добродушно делит на всю команду. Проходы на север и юг светлы и полны обещаний.
20:30
шаг 56
Атмосферное давление выдавливает героев на север. В этой усыпальнице семь девушек с белой, как снег, кожей оплакивают лежащего в хрустальном гробу гнома. Единственный выход отсюда ведет на юг.
20:30
шаг 57
Осторожно обходя дырки, герои осуществляют переход на юг. Это не комната, а так — коридорчик. Видны проходы на север и юг.
20:30
шаг 58
Крутанув бутылочку зелёнки, герои идут на юг. Приключенцы доходят до кондиции, но не останавливаются и следуют дальше. Отступать некуда, а наступать можно на север и юг.
20:31
шаг 59
Карлмаркс1992 потрескивает чем-то в облаках.
На этом ходу юг оказывается к героям чуть ближе. Здесь должна была сработать хитроумная ловушка, но на простоватых героев такое не действует. Видны пути на запад и север.
20:31
шаг 60
Поражаясь своей сообразительности, герои идут на север. Приключенцы доходят до кондиции, но не останавливаются и следуют дальше. Если бы не проходы на север и юг, ситуация была бы безвыходной.
20:31
шаг 61
Карлмаркс1992 изъявляет свою волю: «Идите на юг (↓)». ☣
Сгорбившись под тяжестью божественной воли, герои идут на юг. Здесь должна была сработать хитроумная ловушка, но на простоватых героев такое не действует. Скользкие пути на запад и север выглядят блестяще.
20:32
шаг 62
Карлмаркс1992 откуда-то сверху молвил: «Идите на запад (←)». ☣
Герои стартуют на запад на мгновение раньше гласа. При их приближении неприличные руны на стенах начинают светиться красным. В полумраке проходов на запад и восток не видно, но они есть.
20:32
шаг 63
По гладкому шёлковому пути герои неспешно скользят на запад. Сидящие у костра двенадцать месяцев опять что-то не поделили — в этой комнате тепло. Если бы не проходы на запад, восток и север, ситуация была бы безвыходной.
20:32
шаг 64
Герои бегут от своих проблем на запад. У стены лежит бессознательный герой с табличкой «Не забыть забрать на обратном пути». Отсюда можно послать кого угодно на все четыре стороны.
20:32
шаг 65
Душа противится соблазну, а ноги идут на запад. Здесь неба не видно, поэтому безоблачно. Проходы есть на все стороны.
20:33
шаг 66
Из суфлёрской будки доносится громкий шёпот: «Идите на запад (←)». ☣
Осенённые божественной мудростью, герои идут на запад. Занавески в этой комнате не только висящие, но и несущие. Отчего-то героев бросает в холодный пот. Тяжёлые стальные двери поднимаются с громким шипением, открывая проходы на запад, восток и юг.
20:33
шаг 67
Время идёт своим чередом, а герои — на запад. Появившийся из-за спины героев Монстрейшина просит за ним не занимать.
Творящий Зовущий Транжирящий Монстрейшина плохо себя вёл и остаётся без обеда. А также золота, трофеев и некоторых жизненно важных частей. Малка кладёт в карман 2956 монет и копыта босса Мини-Монстрейшина. Эльф Элисрат забирает 2928 золотых и рога босса Мини-Монстрейшина. Vendral кладёт в кошелёк 3014 монет. Dark Brother кладёт в карман 2966 монет и филе босса Монстрейшина. Лелуш1992 получает 2739 монет. Только герой с узким кругозором не заметит проходов на запад, восток и север.
Произнеся над телом поверженного босса по несколько прощальных слов, герои продолжают своё путешествие.
20:46
шаг 68
Между прочим герои пробираются на запад. Здесь скончался сбежавший от предыдущей команды драпающий босс, и герои с удовольствием потрошат его кошелёк. Все проходы, кроме ведущих на запад, восток и юг, запечатаны сильнейшей магией и синей изолентой.
20:46
шаг 69
Крутанув бутылочку, герои идут на запад. Хлынувший по тоннелю поток желудочного сока изрядно подпортил приключенцам здоровье и аппетит. Проходы на запад и восток светлы и полны обещаний.
20:46
шаг 70
Великолепная Пидж на мгновение раздвинула земную твердь и прокричала в расщелину: «Идите на восток (→)». ☣
«Идите на восток (→)», — нетерпеливо голосит сверху Карлмаркс1992. ☣
Скованные одной цепью, герои уныло бредут на восток. Судя по насверленным в полу лункам, здесь клёвое место. Пройти на запад, восток и юг можно только по головам — все проходы устланы черепами.
20:47
шаг 71
Погадав на кофейной гуще, герои топают на восток. Сопровождаемая тиканьем часов, которые показывают пять вечера, команда пробирается через горы немытых чайных сервизов. Все проходы, кроме ведущих на запад, восток и север, запечатаны сильнейшей магией и синей изолентой.
20:47
шаг 72
Карлмаркс1992 делится ценной мыслью: «Идите на север (↑)». ☣
Тщательно заметая следы, герои крадутся на север. От могучей кучки, лежащей на полу, веет богатырской симфонией и алкоголем. Идти можно только на юг.
20:47
шаг 73
Не дождавшись команды, герои шагают на юг. Сопровождаемая тиканьем часов, которые показывают пять вечера, команда пробирается через горы немытых чайных сервизов. Герои пробегают через раскопки мабританских археологов, давя какие-то старые кости и черепки. Те, кто не вышел лицом, могут выйти целиком через проходы на запад, восток и север.
20:47
шаг 74
«Идите на запад (←)», — старательно капает на мозги героев Карлмаркс1992. ☣
Герои решают, что грех не пойти на запад. Судя по насверленным в полу лункам, здесь клёвое место. Крепкие телом пройдут везде. Все прочие — только на запад, восток и юг.
20:48
шаг 75
В подземном гуле можно угадать фразу «Идите на юг (↓)». ☣
Терзаясь мрачными предчувствиями, герои идут на юг. После просмотра невыносимо длинного рекламного ролика в карманы приключенцев наконец загружается клад. Сокровищница!
Герои обчищают сокровищницу. Малка урвала себе 9344 золотые монеты, бревно для ковчега, чёртика в табакерке, индульгенцию на два греха, культиварку и философствующий камень. Эльф Элисрат урвал себе 9352 золотые монеты, бревно для ковчега, драмометр, плагиатомный реактор, бутылку неразлей-воды и демографический детонатор. Vendral забирает 941 золотой червонец, бревно для ковчега, духи просвещения, схему вертибёрда, золотую гирю и сублиматор желаний. Dark Brother получает 9375 золотых монет, бревно для ковчега, маленький кусочек большого счастья, раскатерть, бойцовский куб и дозатор хорошего. Лелуш1992 прибирает 9008 золотых, бревно для ковчега, кровь износа, завоевангелие, живой корень мандрагоры и эпик-трофейл.
Карта
Лабиринт Бессилия
Корректировки:	
Червоточины:	
Высококонтрастный режим
 
Хроники хранятся не менее 30 дней.
Сохранить в gv.erinome.net
